環保憤青Greta Thunberg係紅底

環保憤青的中國代理人老闆

世界上有許多人在質疑，為什麼偏好節能減碳的Greta Thunberg完全沒有指責過世界第一的二氧化碳生產國-----中國？

隨著更多人的追尋，現在答案已經慢慢浮現。

原來Greta Thunberg的法律代理人兼主要贊助人----Earthjustice 本身可能是代理中國的法律機構。

Earthjustice表面上是在米國有註冊的環保法律事務所。但事實上它也接受外國政府的財務資助，且幫外國政府做環境法務的辯護。

因為Earthjustice和外國有財務往來，而且會幫特定團體做辯護，所以Earthjustice在米國的法律定位已經不是一般的法律事務所，而是「外國代理機構Foreign Agent」，是「外國代理人登錄法 Foreign Agents Registration Act」的管理對象。

以下截圖來自Earthjustice的臉書。

第一張是Earthjustice恭喜他們的「顧客client」獲得時代雜誌年度人物的殊榮。

第二張圖則是Earthjustice幫另一為顧客宣傳的貼文。

Every wondered why the climate activist Greta Thunberg never seem to speak out against the world's largest polluter and producer of CO2 - China?

Well, a little bit of digging reveals that the environmental lawyer advocacy group EarthJustice that handles Thunberg is also the same agency that is acting on behalf of China to promote its energy policies in the west.

EarthJustice, along with other organisations such as the World Resources Institute (WRI) and Biodiversity Centre (CBD) are considered as "foreign political agents" in the U.S under the Foreign Agents Registration Act.

Translated from the Japanese Epoch Times: "...WRI leaders regularly interact with senior officials from the Chinese government and the Communist Party to promote China's environmental program, including promoting positive views on government paper..."

These organisations were registered after an inquiry made by the US Congress' House Committee on Natural Resources into foreign activist activities within the U.S back in 2018.

With the above information in mind, it begs the question as to why China is never the target of any of these environmental organisations and personalities. After all, it is really about the environment, or just another one of the ploys in China's covert warfare against the west?

How dare you!

紅底又點, 都係要connect佢, 一齊打爆中共

唔怪之得Trump 個仔都話個voting 係有政治動機.....

咁就要推佢抗支那啦

中國係第一排放國 係因為人多

事實上美國人均先係全球最高

btw 碳排放係每個人都有份， 姐係美國人既生活模式導致佢地碳排放咁高，美國起環保上先係最仆街個個

大氣層人為造成既碳排放3成係美國

環保西真係紅底就唔會公開endorse gphone 兩次啦

條環保西同個earthjustice 都係client 同法律顧問嘅關係，earthjustice 出一個讚中國嘅post 就話earthjustice 係紅底，再引申話佢嘅client i.e. 環保西都係紅底，我覺得有啲過度推論喎

當然earthjustice 可能真係紅底我唔清楚，但係就算佢係都唔足以證明環保西係紅底

會留意

但未見到係大威脅住

gphone如果親身去同金毛西見面
睇吓支那有無反應
就知結果了

所以？支那唔洗做嘢你5毛嚟？個𡃁妹淨係話美國唔話支那，你盲撚左？

五毛分化post

請善用不推文回覆

挑
垃圾

佢唔係你同路人呀傻仔

姐係等於叫習曱甴自己打返自己

唔係單係twitter 講兩句已經嬲鳩啦咩?

而家未去到要露底出聲明

呢個係change , 1 去2 咪100% ， 100去 101， 咪1%， 冇absolute 做比較唔洗講

Before accusing me of being 50c, EarthJustice has actually been engaging in other pro-China and general anti-western activities, including numerous demonstrations against U.S military presence in Japan, as cited in the Japanese edition of the Epoch Times (I know I know, but still):

Precisely my point.

屌吓佢又叫投入

各位p牌0.5又開工

美國高排放咗成100 年，消費主義下 食肉 渣車 blackfriday 亂買野 ， 製造好多碳排放，中國高排放咗30年仲要真係落力減排，例如環保部門一講 工廠就要停工，非新能源車限號限行，上海一講就要做搞強制回收

美國係抵屌過中國 環保上

btw trump 都係反減碳排放，仲退出埋巴黎氣候協定

你有13億人人均咩都最細啦屌

敵人反對我擁護
見到大陸係咁針對佢，我就知要connect佢

13億美國人黎比

其實三毛除左分化仲有咩識做？

環保長毛

碳排放點解計人均
中國人最多碳排放係事實，佢仆街過美國就因為佢死唔要面話自己仲係發展中國家，唔肯減排放

咁仲con唔connect好
唔敢上twitter屌佢住

戇撚鳩
又係人多論

下，幾時有?

大陸落力減排？你都幾搞笑

收皮啦環保撚屌

你都戇撚鳩 即係人地就減廢 中共乜柒都無做之餘仲要陀衰家

排多啲先達到地球攬炒的目的。

而家中俄輸氣減得仲多

我想問俄羅斯都人多
點解冇人屌?

block
死五毛

咁係咪代表支那唔洗減排呀
呢啲嘢人人有責，大家都要做

再講，啲排放集撚中晒喺華北、華東同華南呢啲地方，你就同我講14億人

唔好忘記14億人計撚埋突厥西藏㗎

認同，照twitter佢，
如果佢唔回應中國問題，
其他地方既人都會屌佢雙重標準，
當然回應既話，就意外收獲啦

連登屌兩句姐
我都無上twitter狙擊佢
同埋佢又唔係人人都鍾意
是但Loose connect咪算

Sounds like a plan.

佢講得無錯 中共係治理沙漠化
植防沙林的確係世界領先
就係因為佢人多 d兵無仗打
全部叫哂去植樹

環保左膠最興指責民主國家，
去掩蓋自己無面對極權國既勇氣

Well said

幾時開始
五毛可以咁大聲講野

傻啦
呢d傀儡咪依家果d偽中立真藍絲囉
你想佢幫你？
唔篤死你算偷笑

所以其實佢係中共養嚟打美國既棋子？

只推行動post

所以咪應該美國 中國一齊屌囉
而家D人就係串小妹妹 無視全球第一排放量既國家

截至2019年10月
中國佔 全球CO2 排放量~ 30%
美國佔 ~16%

好簡單既問題:
假設
中國 排放量 係 1,400,000,000，有14億人，即人均排放1個單位
美國 排放量 係 700,000,000，有3.3 億人，即人均排放 2.x個單位

問: 中國定美國對地球既整體負擔大D?
答案: 係中國

如果再假設每個人必須以1個單位既排放量去維持基本生活
咁最有影響力既方法就係:
1. 中國減少人口
2. 美國減少排放

針對1. 中國近年放寬一孩政策
針對2. 美國再生能源既發展令到CO2 排放量近年正在逐年下降

重未計
中國一直被懷疑o係總人口數量上充大頭以擴大經濟誘因
之前有人做過研究，指中國實際人口可能其實只有5~8億
如果係真，即係代表中國既人均排放量隨時比美國更高

唔意外，環保團體九成奶共

連環時都點名警告佢唔好connect黃之鋒

係呀屌你老母軍師

要威嗰陣，用GDP 又唔見你用人均，又話自己強國，第二大經濟體
要拎着數嗰陣扮發展中，又話人均好低。

戇鳩5毛，又唔見印度攞第二

Why not ask China for any pollution problems?

五毛以為打多幾隻字就有道理計人口紅利個陣唔見你支那計人均?人均GDP支那見唔到香港車尾燈啦，做咩又拎總GDP嚟打飛機話勁過香港。到計廢氣排放個陣支那又識拎人均出嚟計?對地球污染程度竟然係睇人均而唔係睇總排再計番對地球有幾多影響?支那邏輯

笑撚左 駁唔到就紅大字 連登真係多冇料到既憤青

下一句既你打倒上一句既你

中共官媒 親自警告Greta Thunberg不要被「黃之鋒」欺騙

同埋微博風向都係屌鳩greta多

用下你個死人腦啦 同你香港豬有親咩 你香港死關佢撚事
你估佢真心環保定比人利用

唔要佢幫
係要騎劫佢

點解環保問題會出現中國打手比人權問題更加有客觀數據喎

其實我都覺得trump環保做得唔夠
但係應該加埋中國同印度一齊鬧
唔係剩係話你覺得最仆街果個

所以話香港人輸左仲好
Time比個紅底嘅贏外國人都意識到支共嘅滲透得幾犀利

你戇鳩？即係美國人少d所以就可以唔環保d咁生活，支那因為人多就唔可以唔環保咁生活？唔計人均拓柒呀小朋友？出黎做過野未 同埋個條友幾時有用過總GDP打飛機？人地以事論事你就扯埋第2d野黎講你咪用緊你口中所講既五毛論述方法囉你呢d冇logic既賤種真係影撚衰哂同路人寧願你係藍絲企撚開d啦

認住831幫警甴殘殺手足兇手

做乜成日開埋無聊po。

佢又冇黎屌我地老母，佢紅唔紅底對我地運動有乜傷害？

終於有返個正常人

要佢玩回力鏢
掉中中共 樂見
唔掉 明正言順拉落神枱

on9仔，我話過佢用總GDP嚟講?我話支那呀傻仔。同埋我又有講過因為美國少人可以唔環保，依加係講緊個環保少女吊美國而唔吊支那，然後條友無啦啦拎啲數據出嚟唔知做咩9呀，依加係咪一句支那多人就無視佢總排第一唔洗比人屌呀，傻仔?btw，鬼同你呢啲支那賤種同路人咩

中共官媒 親自警告Greta Thunberg不要被「黃之鋒」欺騙

Ching 冇改錯名
同現任一樣咁撚柒蠢

試下落街同黑警connect睇下點
D左膠思想要變

有啲左膠話，個女仔係做緊國家層面嘅野，你地啲人就要求佢去做啲個人環保野係低層次

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

無下腦好冇
屌佢有撚用？俾返個封面你？
梗係借力打力啦

文盲柒頭

咁你順便connect埋01，大公同TVB打爆中共啦紅底又點

點計都係排放大國

有乜奶油只屌美國唔屌中國、印度呀？

同一個邏輯可以用喺美國政府對香港架喎

以人口黎計既話點解都係多過印度

pish

啱
睇佢唔順眼好耐

我哋純粹逼佢表態屌支那就得
唔表態嘅話班左膠就會開始覺得佢假
表態就係回力標

真呀呢d係全球責任

又帶風向
今個禮拜六日有咩行動？

有冇Twitter link可以rt？
一定要推爆佢
等全世界知道佢嘅真面目

係
微博新聞先係最真實
成理連登仔收左美國佬錢

然後左膠繼續針撚住侵d私生活locker room talk呢d喺佢國策前一樣唔重要

借力打力
推佢去同中國講環保

啱阿 美國宜家點？

CO2 黎講 美國係做得差d 巴黎氣候協定都退埋
但係 係水污染、垃圾方面、landscape破壞 既方面
大陸一定係第一

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

收嗲啦阿sir你係咪好多人share ac
點解咁勤力個個post都有你分化

支那多人成倍仲好意思出聲

要agent來攪環保？

作為一個普通人 對件事有意見都唔得？
你又唔係咩大粒政治人物 唔洗過度政治審查自己

Earthinjustice

死五毛無改錯名

條女冇獨立意識架
全部野都係劇本黎
佢個演員老豆安排好哂啦

君不見環保膠從來唔會屌中共污染嗎

紅底就紅底
只要外國風向轉佢都要鬧中共

環保團體不嬲收中共錢專屌西方自由國家無期望無失望

關我撚事

好得閒咩又喺度批鬥人

關香港事？

前一排GPhone 出 post 屌中國
佢有出post 回

好似

話撚左啦 前兩日重有幾條支那種兒登仔

幫佢DB單野護航 真係好撚肉酸

思覺失調就食藥啦 個腦生出黎唔用 把撚咩支那種

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

連登都要禁言

好野，連敵人都connect埋

推你呢個

不過唔係幾明 如果紅底點解會兩度retweet黃之鋒
拍片支持香港抗爭者？

Noted

講你就信?

呢張圖錯撚哂啦
第三世界有列車到?

完全同意
有啲人似係輸咗個年度人物係咁追擊佢
其實佢點都好唔關香港人事

個條on 9 唔洗理啦 9up
食肉 揸車 blackfriday 都叫原因
中國都食好多肉 但係入口肉 生產條數咪變左人地到
賣肉俾你 仲吊9人碳排放 試下唔買美國豬肉囉

車？ 大陸仲多

Blackfriday ? 雙11呢？

樣樣都抄美國 又依賴歐美等國

又話大陸叫停產就會停 笑死人 咪停一陣再復產

睇得content farm 定廣州五毛呀？

gPhone係CIA訓練出黎， 唔好睇佢骨杉杉，扛200斤麦子，10里山路都不換肩！去過打拉登，仲係Avenger成員之一！

拉

張圖曲到直啦 係咪啊
個個當佢神咁拜

紅底
但係品蔥 大紀元既紅

持平啲講 中國既排放量多除左佢用燃料唔乾淨外
都有好多係黎自佢既製造業 黎自MIC 既產品
日本公司設計 中國生產
咁啲碳排放歸邊個？

見佢喺微博上面喺敢比大陸人鬧wo 凡喺敵人唔鐘意嘅都可以connect下

咪撚放假圖

真係好有意境

.

中共官媒 親自警告Greta Thunberg不要被「黃之鋒」欺騙

嗰間嘢紅底唔代表佢紅底

咁貴，坐落去特別好坐？

識玩

push

中伏唔講以為真添

出名到咁, 佢唔應該淨係睇贊助人立場

而如果佢講野有連貫性, 結果好明顯
如果佢破壞連貫性或者唔理, 咁咪繼續燒

睇路

JOSHUA WANG

YOU ARE A FUCKING RETARD LMAO

Connect 埋習近平

醒未啊弱智仔 好明顯支共特登安排佢出黎打侵侵啦 起聯合國峰會淨係啤實侵侵好似想屌死佢咁 支共首都明勝奇景霧霾就講都唔敢講似足香港班狗官

減少人口都關環保事?
點減少

人均GDP再高你同我都係窮撚一名

美國爸爸什麼都是對的

主要贊助人有可能服務中國都叫紅底
咁連登就肯定係紅底論壇喇，合伙人之一幫于品海打工喎
點解你仲上嘅？你係三毛？

屌你老母
推行動Post 啦

721 五個月啦, 瞓醒未
人地五毛咁努力推膠post
點解你地唔可以努力啲推行動post

［行動］12月21係721五個月，大家係咪唔記得？

[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

屌你都憨鳩
除咗人多
重點係 蟈 污染 無監管
日日霧霾 仲周圍傳 邊個抵屌啲

唔好理佢係唔係紅底
如果佢係同路人 就connect
就算唔係同路人 都可以喺twitter繼續騎劫同消費佢
用Greta黎借力打力仲好過屌佢

但如果逼到佢玩回力鏢呢？佢上位就係靠搶道德高地，如果我地用同一招去逼佢一係打返中國(令敵人多一個敵人) ，一係自爆(令敵人嘅敵人少一個敵人) ，同時間我地只需要扮弱者，會唔會可以接近zero cost 咁開新戰線?

講到1999 sor

俄羅斯都係得1億，美國係3億半

中國地域差咁大，係應該分開計

其實只要中國經濟收皮 就可以紓緩全球暖化

最好死十億支那人
以解決糧食供應緊張問題

Push

Diu LOL